中環人可唔可以戴返個罩

成條街戴罩嘅五隻手指數得哂，空氣咁差戴返個罩好冇

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

好失望，全個中環勁少人戴
連咁都唔肯做？